其實只要正式聘用，警隊係可以請任何人出勤㗎.....

Section 24 of Cap. 232講到明，任何人任何人係任何人，都可以被聘做臨時警員...... 而且可不以書面聘約僱用。條文內容自己睇：

咁亦解釋咗點解4點記招時，popo答記者問有無大陸公安或武警落嚟香港執法時，佢哋嘅答法唔係無，而係「咁樣講啦，所有執勤嘅警員都係由警務署正式聘用嘅。」

所以而家槍頭應該要對準啲嚟問，到底過去100日內，警務處有無引用香港法例第232章第24條，聘請內地人士到港執勤。如有，數目係幾多？點樣可以確保佢哋明白同埋會遵守警例？如果佢地不守警例、濫暴，引至市民受傷或蒙受損失，香港市民可以同應該點樣追究？

以上資料已pm立場新聞及眾新聞，但暫時未見有任何消息；所以上嚟哩度講，希望有人睇到可以提議點樣跟進吓。

推

d大陸人最撚古惑

內你老母地

612 721 811 831

係要問有冇引用呢條條例如聘用任何人 而唔係內地人呀
Btw內你老母

劉業成咪係臨時警察囉，用呢條例請佢

癲

PUSH 推比法律界

咁有冇書面紀錄？

大量黑警將會被清算

推，不過佢地實講大話架啦

唔該哂手足幫手

Push

大陸人冇有效嘅工作簽證都唔可以喺香港做野
佢地可能而家請黑工喎

唔可以講過去一百日，因為唔排除時間更早
應該問有無用過大陸人做警察既案例

但執法既相關程序同法律？
執法過程注重細節？
狗都要入冊半年先可執勤
何況外援？

呢條條例嘅存在都痴撚線

仲有補充：聘請香港警察時，係要查上三代人背景，唔可以有黑社會同犯罪紀錄等要求。如聘用內地人士做臨時警員，有否做同樣嘅背景審查？大陸人點核証佢哋報嘅資料？

頭幾日二哥係警謊記者會已經答過，所有人都係佢正式請返嚟

官官相衛

臨記警察

本地人可以
但請公安會唔會係違反入境條例

要入境處澄清

要問埋 數量 職級 同 工作部門

推呀

push

佢會答有
啲翻閹差佬都係咁樣請

其實大家都知係肯定有，只係要官方承認

2個月前環時講過， 上個月java講過， 好明顯啦

推，唔好俾班警犬玩文字手

行動需要唔透露

藍屍攞正牌打黃絲

白衫藍衫同福健人都係差佬聘用

一定有武警

其實係無既使咩講呢講路 直接答無實無死
除非你有 但係又覺得答無好難 或者驚第時被人爆
所以有同無你都可以答呢啲野就擺明有野啦

休班解放軍

全民休班警, 幫POPO執法

方向正確

（聽聞）所有公安都已經有中央派發香港永久居民身分證

講真，以國家級力量，派張身分證俾公安武警有幾難？

所以無論點都好，一定全部都係「香港人」

好重要

香港政府邏輯

-有無大陸武警&老解？
無 (因為佢地已經變左香港警察)
-燈柱有無人識識別！
無 (因為人臉識別o係後台運行)
-逃犯條例有無問題？
無 (問題係中國司法制度)
-831太子恐襲警察有無打死人？
無 (打完佢自己死嘅)

仲有福建幫班廢老

dklm

記者

警例夠話要show number

由6月12號到今日
所有被所謂速龍防暴虐待毆打拘捕嘅人
佢地係違法執行職務 普通市民亦無法確認佢係咪正式錄用嘅警察 著套衫就係？
見到一班冇編號冇委任證嘅懷疑冒警武裝恐怖分子持槍襲擊香港市民
即使衝擊佢又何罪之有？
而且一直以嚟我地先係被衝擊虐打殘害施襲嘅一方

做狗公關既都係仆街
原來係咁既意思

大陸落來做警犬唔當黑工？警例大過勞工例？

古惑仔 推到有記者問

諗起消防個燈謎 任何人

Omg 真核彈
Thanks 巴打

支持推爆佢

你覺得佢地要拎到visa有幾難

記者追問please

612 721 811 831 915

真相大白
唔怪得可以光明正大咁多咗咁多警力

岩

pish

但𠵱家嗰啲是正式聘用的警察嗎？

差佬都有得炒散

Dklm

係囉 都係左手交右手

一直可以 唔知大家嘈乜

利申 law 撚

問題其實只係公眾觀感問題
可唔可以大聲公布問題

突破盲點

到底過去100日內，警務處有無引用香港法例第232章第24條，聘請內地人士到港執勤。如有，數目係幾多？點樣可以確保佢哋明白同

唔怪得有金毛警

無錯
究竟可以點問
我相信用得呢條例講既公安應該全部有身分證

黑工黍?

屌

推爆佢

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

就算明知港共講大話，都要迫到佢講更多大話

推到記者問

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

有visa，又有身分證
仲可以點問

咁基本法又點寫

推!

語言不能夠被畜牲玩弄

)991.pdf

推推推

PUSH爆佢!!!

Push.

唔一定要請香港永久居民？

P推

絕對冇聘請內地人士
因為已經攞哂單程證

721 831

推呀POPo

我屌...

push!

任何人姐係唔止香港市民都得

有用，推

交待新屋嶺

問過啦
印象中答係無用呢個方法請

內地執法人員係唔可以係香港執法，呢個基本法寫左既，咁做係違憲，憲法大定呢d條例大，你用下腦諗下就知

Popo: 因為當時情況混亂， 首要係自身嘅安全， 當情況許可係會show委任証嘅！

幫你推到上珠峰

依家佢就係法律，佢話係就係

唔係認屎認屁...
不過8月8 我已出過同一主題
當時大家有乜反應

[臨狗] 處長可僱用任何人臨時出任警務人員

請內地人，係咪會犯勞工法

推上報

咁起碼我知唔係無囉......

有人講過啦

早2日有個防暴金毛
九龍灣有公仔佬自稱係差佬
哦sir仲要證實左

唔係冇呀 劉業成咪係
班仆街點都唔會認

支持 睇班仆街點答

點解呢個條例可以存在

我只係一件大媽絲打p牌仔，仲學緊點上連登.... 希望出到少少力幫到手.....

咁可以拉埋入境落水

有就有無就無 身有屎

咁721白衫算唔算？

佢會答你手頭上無資料

721 811 831

推呢個

但係要係警務處長(本人)先可以

記者幫幫手

呢個係咪所謂既線人系統 ?

記者幫手

呢條例真係玩撚哂
佢隨時都可以請任何人做狗
咁增兵到三十萬都得,錢政府出
公安,白衣人,FUCKING幫,全部都可以係警察

依條條例原本會唔會係for臥底架

如果係咁 有冇黑工問題 有冇入境撚可以講解下

推
記者可以問得再入肉d

推!!!

咁佢地行動更加無底線, 一定會出事

全民炒散 haha

Tui

推爆

都唔係第一日嘅事

我地同佢地講道理 佢地就同我地講武力
我地同佢地講武力 佢地就同我地講法律
我地同佢地講法律 佢地就話自己最有道理

垃圾popo 龍門任搬 豪無底線

巴打好波，希望你快d甩p

推 古撚惑

要問有冇香港永久性居民身份證

好 推！！！！

黑工？

痴線政府

唔怪得依大陸喱都係正式聘用既警察啦
原來連習總都呃埋

其實我覺得今時今日都無必要考究佢地講啲咩
而家香港佢地最大
佢地講乜都得
你又唔可以從任何途追究

算撚數啦

呢個係行動細節

咁答即係有：0

就算係831死左人又點
佢一句話當時有人令到警察感到生命受威脅
所以先使用適當既武力
搞撚掂
根本唔添理你班人

由頭到尾都只不過向藍絲解釋

點解有講普通話既黑警 就係咁黎囉

push！！！

仲有記者

我成個月前已經叫記者問執勤既警務人員有冇非永久性香港居民
咁撚簡單既一條問題d 記者都唔撚識問其實好撚失望

Pish

樓主幫你pm埋蘋果同幾個熱門page

中point
推

摩擦力

推到記者見到

聘請內地人士到港執勤
會唔會違反入境條例?

P牌幫推🤪

即係請左解放軍做臨時警察
要叫美軍幫拖啦

警隊為香港唯一執法部門

連美國佬都收到風有老解同武警混入狗隊啦

古古惑惑

革除警隊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推啊！！問撚到佢班仆街發癲

琴晚fb都有段片有狗講閩南/福建話...

推啊痴撚線 啲通例咁撚樣班狗玩撚曬啦

冇香港身分證都請得？
咁要報報比海關同勞工處先喇
良好市民應該要打擊非法勞工
即係黑工

講明臨時就肯定唔會查三代啦

嗱，我記得佢答過話執勤嘅警務人員，都一定係香港永久居民
咁如果嗰個唔係執勤警務人員？
只係一個著警察衫，玩cosplay，唔跟警犬指揮官指示，跟公案order呢？
咁佢無排除呢個情況

啲狗既答案一定係：呢個係我地犬方既內部部署，我地唔方便係度透露，汪！

屌真係好狗

唔怪得好似警力多咗好多咁

呢條例本身就要廢除！！！

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Push
真核彈

831

按自由區友人嘅提醒.
其實你講果D係同列寧一樣,係顛覆暴亂份子,係違法暴徒, 邊係警隊?

其實港民係同D暴徒,黑社會,法西斯,納粹糾纏衝突緊.

內地最鐘意玩呢D手段

唔駛問得咁清楚，淨問有無引用到就夠。由佢流傳幾日，佢到時想解釋都難，因為消息已構成傷害。

好呀
個日鄧二哥咁答傻既都知有古怪
推！！！

DUI
TUI

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

涉及行動細節不方便回答 聽到悶

狗狗記者會班記者一般都唔敢問到咁深入

同埋請大陸仔算唔算黑工？有冇觸犯勞工條例？

大陸武警落嚟part time返幾日已經等於正職成個月人工

推
黑警死全家

推。

請黑社會囉

反正著起狗衫都同一個樣

好多舊法例原來仲仆街，只係一路唔執行

推啊屌

唔出奇

我記得有條例喺講可以借公安用

Shame on POPO

吓 吾撚係掛屌佢

推到有記者問

唔洗Training?

推！

其實仲有一條都關事
第245章 公安條例 第40-42條 特務警察

可能所有野都放寬曬！才可以合作無間！

是否有紋身的可以加入警隊

有冇人可以幫手整理下831事件脈絡

推到文宣組見到

係叛軍
着叛軍制服嘅大陸公安武警或者解放軍叫非法戰鬥人員.
鄉黑叫恐怖份子.
呢D都係正式學名嚟.

推返上黎呀
核彈都冇人提？
逼記者問呀

Pushhhh

印象深刻，鄧炳強答得好小心

推返上黎呀

推到記者朋友見到

幫推啦喂

推返上黎

Thanks

問清楚